其實721唔遊行既大家去邊隻合先？

去金鐘？銅鑼灣？灣仔？中環？
上面幾個地方都聽人講過 但又搵唔到相關po

自推

金鐘

thx